金鷹: 主教山藏百年古蹟, 建築技術上溯古羅時期。 特區政府話「只係水缸」

金鷹:
主教山藏百年古蹟, 建築技術上溯古羅時期。
特區政府話「只係水缸」|
壹穀花生
Dec 29, 2020

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

搵食去第二度